越黎越多外國youtuber因為暴雪而評論香港同中國關係!!! 終於浮上國際!!!

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

越黎越多外國youtuber因為暴雪而評論香港同中國關係!!! 終於浮上國際!!!

雖然呢個post好似無咩問題，但都建議各位起下底

而且呢件事之前都有人開過post，建議集中討論

勿以善小而不為，勿以惡小而為之